其實唔係白人學人玩種族歧視係咪精神分裂

明明黃種人係racism下係受害者 就連日本人都唔例外

但就自我感覺良好學人玩種族歧視

真係要排黃種人仲低賤過黑人 你話你係白人係個遊戲下係最高個層都話有理由玩歧視姐 真係唔明連登仔點解會咁鍾意玩歧視 又nigger又蝻又剩 你話笑死唔笑死

黃禍係幾百年前開始嘅事

話人死白鬼white trash算唔算種族歧視

「真係要排黃種人仲低賤過黑人」

白人有柏拉圖、孟德斯鳩
黃人有孔子孟子老子荀子
黑人有乜？

白人唔洗講
黃人假假地都有大宋盛世、日本呢類高質文明
黑人有乜？

Lbj mj 班玩具撚

人地識打種族牌

事實上係歐美地方黑人地位都係高過亞洲人 你講咩大宋盛世人地wfc

日本就算玩明治維新脫亞入歐 都避免唔到racism D鬼佬識鬼分黃種人

論文化，論思想，論文明，蝻/黑人有邊一方面有得同黃人比？

你知唔知道美國黑、白、黃人犯罪比警察拉坐監嘅比率係點？你知唔知人地對黑人嘅歧視程度係點？咩都唔知就收聲啦剩係識自己踩低自己，你係咪狗嚟？

黑人齋擺曼德拉 同 martin luther king出嚟已經大過曬所有黃種人啦

我只係講事實

係白人社會的確係黑人》黃種人

好多野黑人可以同白人平起平坐 但黃種人唔可以

同埋你講D犯罪率 同問星期日邊度最多賓妹有咩分別

同埋你好似唔係好明我意思

我係話係racism下黃種人根本唔係既得利益者 有咩理由會跟人地玩歧視 同踩唔踩低無關係

如果全部東亞人好似日本咁高質，除左啲未開化嘅redneck，仲邊有人會歧視你